點解連登仔認為大陸妹有好人，但又認為南亞仔有好人？？

精神分裂？

下半身思考

打錯標題，sorry
點解連登仔認為大陸妹冇好人， 但又認為南亞人有好人

我見多數都係港女認為南亞人有好人

好彩香港淨係得好人無壞人

邊個連登仔代表晒成個連登？我就話2個都係垃圾人種

好多連登妹話南亞仔有好人
可能佢地太閪痕